有冇人覺得呢條仔著衫好柒？

係我唔識欣賞定點，佢啲衣著真係好柒。之前見到佢著到成個弱智咁，跟埋啲死人韓仔風真係好嘔心，仲要教人襯衫

邊個黎

過氣youtuber

咁你仲開po

成個孔劉

以前好地地之後痴左線

柒到盡頭便是型，識條春咩

中間個行最左個張 身高有冇150cm

佢仲要唔怕柒教人襯衫 心諗以為自己邊個

仲要講到自己好撚有心得咁 屌你老母咪又係抄鳩人 唔通自己研究咩柒頭 又唔係著得好睇
重要淘寶貨講到好撚巴閉 過氣youtuber 同fox 返去食屎啦

識電腦

起碼好過香港絕大部分男仔先啦
樓豬呢？不如你都分享下著衫心得啦
我都想聽下毒撚黑著衫

起碼好過香港絕大部分男仔先啦
樓豬呢？不如你都分享下著衫心得啦
我都想聽下毒撚點著衫

On9仔一條

人柒着咩都柒㗎啦
唔理樓豬又好，flex條on9仔又好
就當打和啦，super

冇撚嘢呀....
求其喺U記執兩件卡通t恤亂鳩咁搭都襯得好過佢啦

無人見到自爆咩

著supreme屌打佢9條街